唔去北角唔緊要㗎

記住我地今日係港島東遊行，成個港島東唔係得北角㗎嘛

推薦旅遊景點：
中產+日本人住宅太古城
建制票源筲箕灣
柴灣狗宿舍

諗到嘅大家再加，總之無懼白色恐怖，亦無謂同狗硬碰，港島東唔可以放棄！

push

我係港島東人，求下大家唔好放棄港島東

唔該你地吖

港島東人幫手推下吖

1520西灣河警署前有水碼，區內幾乎無差佬

Push

太古撚表示歡迎

唔好去柴灣

福建佬可能會主動出來

支持be water
出黎已經好好

啱呀，太古城仲要swire自己友
點解唔去

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

咪就係！！！佢哋集中去北角我哋咪去北角以外

到銅後，地鐵轉場太古都好，
又有冷氣又有野行
做番個冷氣勇武都好
回回氣等時機

北角近海果邊多D 貴樓無咁危險?

都冇乜路走，不過都係嗰句，現場如果真係決定去北角我都會去，只係比其他選擇大家參考

遊行既話, 果班會唔會好危險, 好多老弱無GEAR

真係勇武先係北角玩

我諗到5點完咗不反對通知書就會散，到時本身預去北角嘅就會接力

柴灣撚唔建議入柴灣
有入無出

我係港島東街坊，唔好放棄丫。

唔好俾啲on9 福建佬分散注意力啊！
贏左都一定有損傷，聚焦返去
Be water!

tg大致去緊太古！！！！